武漢肺炎：病毒有變異可能 確診及死亡人數攀升

中國官方星期三（1月22日）公布武漢肺炎最新病例數據，截至21日凌晨12點，中國新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例440例，累積死亡個案9例。

中國專家研判認為，病例主要與武漢相關，已出現了人傳人和醫務人員感染，並存在一定範圍的社區傳播。

病毒變異可能性

中國國家衛生健康委員會副主任李斌在新聞發佈會上表示，新型冠狀病毒傳染源尚未找到，疫情傳播途徑尚未完全掌握，病毒存在變異的可能，疫情存在進一步擴散的風險。

Source:

病毒存在變異的可能 = 已經變異